其實。係中環著住件老西翻工係咪自信啲

話說自己粗人一個早幾日係商業大廈接到單維修黎做。做咪唔重要啦。佢工作指引你跟到足冇整污糟佢所有野星期六冇人翻工我係0噪音。故仔黎喇個西裝保安佬(30歲到)你老母臭系係到指指點點西口西面。啲眼神好似睇唔起人咁你老母個系你個保安畀盡你倆萬一個月。我單野做3日都3萬幾啦憑乜撚野睇唔起人係咪覺得自己著件西裝高人一等。我無心標籤著西裝翻工啲人。只係講緊個別。有啲真係好好禮貌。好有文化嘅。廢up完

係架

你其實都係五十步笑百步

其實。人工高啲係咪自信啲

我想問下係咪自信啲姐

有錢咪有自錢

無錢咪要靠其他野拎自信

做三日三萬幾 收唔收跟班

一個月三十幾萬

你又知我冇登記？你又知我周圍行？做野都周圍行？你覺得一個商業大廈帶工具上去開工如果你唔登記佢會唔會畀你上去呢？

要出糧畀伙記要買材料邊有咁好環境

想揾位入我啊？慢撚慢ching